一個女仔玩緊你會做既行為

每件事

佢對你冇feel 做既野就算睇落幾似比signal你 其實都只係係度玩緊你

不過咪又係放唔低你

same 但我已經分唔清到底係點
我係幫佢搵緊藉口定係呃緊自己

女仔有冇玩你唔係睇佢做左乜
亦唔係睇你做過乜
你只需要照下塊鏡
真相近在眼前

你又岩啊

其實佢有上開連登
長痛不如短痛

成班下等兵 老實講如果人地只係搵個朋友吹下水 成班單身狗就諗呢樣諗果樣 覺唔覺得自己好肉酸

你又講得岩呀

可以試下玩返佢
唔需要太認真
佢係上心既自然會搵返你轉頭

agger

大部份收卡既人下場都係比人block埋
點解我相反 我無搵過你 你仲成日搵我

推

佢點解會搵你

樓豬咁個女仔有冇繼續搵你？

就算係一張廁紙
一條底褲都有佢本身的用處

班女唔好諗到咁純
兵佢地多多益善

想知佢地做左咩

咪係

比啲尊嚴啦，呢個唔中意咪轉追其他人，追女仔唔洗追到地底泥咁

怨氣post

你班影衰香港男人既垃圾

含你碌撚

老婆唔岩咪搵過個囉係咪
講到我冇玩過女咁
拍得散拖多 想認真番次姐

屌，老婆會唔會搵你攝時間啊？定你覺得咁玩你ge女都值得做你將來老婆啊？同埋你有無玩過女有乜撚野關係啊，我係話追女唔洗追到自己成pat地低泥咁啊，一啲尊嚴都無。講你呢樣野就係到話自己玩女又剩。得啦，你最撚叻架啦

你又岩wo
我認我廢
為一條女搞成咁

及早抽身，果斷離場

真係中意一個人 邊有咁易放低
要點樣中意住佢黎抽身

其實男仔都係咁樣玩緊你 攝時間

咁冇feel嘛
當普通朋友傾下姐

乜撚野情侶之間會做嘅野都做哂
但就唔肯一齊

屌 一撚樣

冇比人玩，但係都係放唔低

總有好多理由話唔適合啊～諗長遠～ 又話唔想比人管住 佢唔想大家只屬於大家咁 咁到時唔要我 連分手嘅資格都冇 又或者出面識幾個男仔我都冇資格理
話就話鍾意自己 但只係想同我做愛 都唔知所謂鍾意係咪只係鍾意我肉體

如果你睇到我呢句
求下你話比我知我已經冇機啦
我真係好中意你 放唔低

點解唔繼續搵對方 可能真係有機呢

點解未肯放低/放棄 係因為你覺得仲有機會
所以身邊人講乜對你都冇用

說好的冇中意人
做咩要呃鳩我
如果你一早話我知你有中意既人
我咪唔洗踩咁深

放棄啦
問你你話我地未夠了解
結果原來你有中意既人
我仲煩住你咩
我冇話佢一定要中意我
唔中意我就係臭雞
只係 比個自己唔中意既人(姐係我)煩住
其實真係會覺得佢好撚煩 費事再煩住你啦
我自己收皮

心態問題

你一直當佢係朋友就唔使煩

手指公捽龜頭

屌你老母！！！！

到你搵翻佢 佢又唔會覆你
不過就算咁我都甘願俾佢sit時間

盡量啦
都冇機啦 當佢係朋友囉
雖然仲係好中意佢

岩呀

唔通一識異性既時候就表明自己有中意既人咩

咁我之前梗係問過架啦

人哋會唔會中意嘅人係你？

怎麼每一個女人都似天使化身，假裝關愛其實扮憐憫

會俾你拖俾你摟 但去馬個陣就會話你唔夠安全感 心已淡

覆whatsapp可以聽日先覆

每個毒撚都ff過呢樣野
FF

大佬 係唔撚係男人黎

我同過自己中意嘅男仔誁我有中意嘅人

班毒撚鳩下鳩下無樣掂，憑咩人地會鐘意你

其實望落你啲post
你到底喺問緊意見定係借同陌生人吐苦水實際喺比條女知你所謂內心世界去同情你？
定我真心左

同時flirt幾條友兼話比你知

點解要咁講？

玩都唔玩 直情唔理9你

傻啦
我既事 根本who fucking care
就算佢睇到 個結果唔會有變架

我其實都唔知開po黎做咩

本身諗緊樓主是咪講緊我 似似地又唔是好似咁
最近我都諗緊我是咪比人玩

lm

就算佢睇到都係似你咁架姐
以為係講緊佢
唔通搵我相認咩

對你做你以為係signal嘅嘢 唔開心開心都同你講 得閒就搵你同你傾唔得閒就睬你都有味

睇開d啦巴打 你真係中意咪繼續試 試到你覺得夠皮為止囉 冇話對與錯嘅

其實係
知冇機都可以努力下姐
我唔明點解中意一個人 唔想放棄就比人屌係影衰男人
毒撚個個都溝唔到女架啦 你估我想架咩
雖然真係好兵

我想比signal佢...其實我中意果個係佢
但佢get唔到

雖然我係絲
但係
如果萬一佢中意我
我可能會叫佢走

咁佢都幾慘下
我果邊係人地對我冇feel我先收皮
你果邊係明明岩feel都唔成功
RIP

咁負能量既po都要lm係咩心態

其實我真係好中意佢 都好想佢陪我
但我覺得佢人生應該更好
而 唔係我
心底裡仲好想好想佢中意我 都有諗過想同佢一齊
但我咁嘅死樣 算了。

樓豬互相取暖下好唔好

點會get 到呀，正常都唔會諗係自己啦

絲打叫到梗係好
pm我?

有冇tg

早排為左佢先開
結果都冇機會用

你地係tg左我記得講聲
費事有人假冒

人地搵垃圾桶咋

呢度得垃圾咋

柏賢 幾時再開post 討論感情事？

咁可能係佢個fd get錯姐

同你傾計俾你摟同你錫
話你係最溫柔體貼
但唔肯一齊

高級兵

基本上係最高級戈隻

其實姐係比人fd zone左
冇救架啦

現時既感覺係朝向sp之路

我唔建議你行落去 真心
你會後悔
如果你覺得屌閪咁重要
咁叫雞都係差唔多

其實我知佢對我有feel 我都對佢有feel
只不過timing錯晒

唔好咁認真啦巴打
明知佢玩，咁大家玩下咪算